智能電話點差電先係最好？

聽過幾種講法， 用淨好少先差， 隨時見到插座就差， 邊種先對舊電最好

想插就插 唔好等條女死左先黎插

點叉都係咁，iphone d電廢就係廢

羞辱

總之盡可能keep住35-85
完。

一般嚟講keep住20-80%，但係一舊靚嘅電會落好大嘅margin，就算落到表面上0都唔會好傷粒電
有啲機例如sony夜晚叉電去到九成會自動cut等你起身前半個鐘先差爆100%

叉電之前幫佢按摩15分鐘

你自己鍾意啦
呢d野是但啦